經過今日我終於知道全香港係得連登仔驚武肺

根本香港人就唔撚驚

Just the flu

*是日出院人數：91

Just the flu